自從食左藥之後個腦好似退化緊咁

諗唔到野 想講嘅野講到一半又講唔到出嚟
雖然心情係好左 但副作用太大喇掛
有冇巴絲都係咁
都唔知係病定副作用
利申 燥鬱

你可以上網check下隻藥副作用

食到你變弱智

你躁期定鬱期要搞到食藥？

我都試過
食第1日, 個人好失控
一時輕飄飄好似HIGH 左野咁, 一時就無哂情緒連人地打招呼都唔想理

鬱期

我食藥都食到 忽忽地

最緊要生活有規律加做運動，唔好懶

我都係 覺得諗野冇之前咁清晰 所以都停左

停左情緒有冇反彈

我減藥反彈得好勁

真
雖然唔多
但都有做少少運動

小心停藥

withdrawal symptoms最辛苦

暈到好似發燒咁

所以睇住醫生先
慢慢減藥

但依加個人諗野好差
諗唔到野

我覺得唔算反彈，有好有唔好
食藥果陣雖然冇左負面情緒，但連帶其他情緒都冇埋，做人行屍走肉咁，仲記得果時朋友成日話我好似靈魂出竅左咁，冇咩表情
停左果陣雖然好難受，但至少似番個人

逼你唔諗野或者諗少啲，個人咪開心啲..

同你一樣 食到個人忽忽地 冇精神冇動力 成個青山痴撚線佬
有一日頂唔順咁既自己就停左藥
利申抑鬱

停藥一來會withdraw symptom 二來病情會又勁左下次d藥又會再加 有咩副作用同醫生傾左先好d

你食緊邊隻藥

其實藥係有得試，試多幾隻唔啱先再停都未遲

同醫生講

Get well soon

減淨血清素，但講野開頭D字要講幾次 wtf

醫生話個病令到你咁

有冇反彈